日本舞台劇演員窪寺昭被發現家中昏迷 送院不治終年43歲

日本演藝圈再傳噩耗，演出多部日劇並活躍於舞台劇的男演員窪寺昭逝世，他昨（13日）午被發現在家中昏迷，送院後確認死亡，終年43歲，初步調查下懷疑自殺身亡。